Trump: 考慮終止與北韓有生意來往國家之間所有貿易

The United States is considering, in addition to other options, stopping all trade with any country doing business with North Korea.

講下啫

又嘴炮

肯終止中國先算

終極制裁？

一句就收侵侵皮

出大絕！

Considering...

unprecedented termination of trade with ... just thinking about it

美國與中國說分手
埋單一計，美國賺定蝕？

預計支那嘴炮部：敦促美方不要採取過於強硬手段，以免令局勢惡化

買定iphone8

Apple唔喺大陸造同賣？

貿易上中國係賺緊美國日本錢
如果阿侵出依招打擊最大係中國

你唔畀apple 係中國賣
tim cook 炸左白宮都似

信你一成

中國人啲性格 佢地 越買唔到 就越想買
到時又可以炒Iphone

中國是北韓的最大貿易往來國。根據聯合國商品貿易統計資料庫，中國在2015年占北韓約85%的總貿易額。

......

麻省理工學院的資料顯示，中國、印度、巴基斯坦為北韓的前三大出口地，中國、印度與俄羅斯和泰國業者則是北韓的前幾大進口來源

如果美國切斷與這些國家做生意，美國必定會大受經濟衝擊。中國也是美國最大的貿易夥伴，根據美國國際貿易署的資料，美國去年自中國進口4,626.2億美元貨物，對中國出口額為1,156億美元。

考慮

THE UNITED STATES
is thinking about of
STOPPING TRADE WITH THOSE COUNTRIES IN A BUSINESS RELATIONSHIP WITH NORTH KOREA

趕晒D支那留學生返國先講啦

好!!!

得個講字，停一日佢都唔敢啦。佢識唔識狼來了故事㗎？

侵仔做到我切

世界從未見過之怒火回應

中美日日嘴炮交鋒

前戲？

美國爭氣啦

世界無法看見之怒火

咪傻啦 2邊都蝕

雖然唔覺得成到事
但想像下真係成事個市會跌成點
支持侵侵講得出做得到

某程度上

核武器制止了戰爭

因為有核武，各國只好出嘴炮

鳩吹

咪傻啦
美國去年自中國進口4,626.2億美元貨物，對中國出口額為1,156億美元。
即時減少3,470.2億美元貿易赤字

做完文戲未呀
好悶

Come on 一齊shout 支那支那

真正終極認真之最後制裁

如果係真
咁就可以解釋北韓點解會咁做

個撚個都嘴炮 得金仔做實事

AMERICA'S FINAL REAL TRUE SANCTION AGAINST NORTH KOREA
consideration in progress

係咪斷支那國生意先

係真先好講呀

無字幕都知講緊乜

印度同中國最小都叫做扔過下石仔，侵伯就...

金仔：我係話在坐咁多位都係垃圾

一步步慢慢黎先啦
第一步停止所有中國留學生簽証
第二步開始查高官子女啲移民証件/簽証/戶口, 洗黑錢/走私/逃稅/違例泊車/考試出貓實有位入到既

幾百萬支那留學生咪要番歸

你話啲iPhone 8 整完返唔到US？你9Up 都咪講咁大啦

發夢啦

considering

堂堂美帝總統都比人笑得個講字

終止左重洗唔洗還中國錢？

打未呀

Tim Cook: 侵侵我同你死過

已經趕緊

口交部

美國行鎖國政策

唔斷正契弟

美國: 我隻艦去緊北韓

制裁自己

只會令美國商品入唔到中國市場。
中國自己公司食國內條水更強
科研更強。
十三億人，塘水滖塘魚都夠做。

其實北韓好多社團生意喺日本、瑞士等地

重點係考慮

btw Hongkong is not China ...

如果美國真係敢一野斷晒的話, 以後佢講咩我都信
進口4000億, 斷完邊到拎4000億貨補返?
同埋上中層就話有錢唔買中國野
下層班人暴動都似

有你啲經濟學家唔洗撈啦

BREAKING NEW

香港算唔算

對中国禁運既話
香港肥過肥仔水

香港可以買個太平洋國家黎殖民

係做先講啦

逼支那選擇：一係同金仔絕交，一係同美帝絕交，無得食兩家茶禮
支那既選擇係 ... ?

我都考慮買哂全香港啲樓

咪on9啦，侵侵嚇下中共啫，點會同錢作對

對面海個第三世界點算

收皮啦,廢侵

聽人講如果如美國同強國打貿易戰係一個攬炒嘅行為，我知強國方面好多野出口去美國，如果打貿易好多強國商人會跳樓.咁美帝方面有咩影響？

再次證明北韓問題係用來同支那講數，支那19大之前唔肯放手但又唔想北韓搞事，互相矛盾註定比人禁住來搶

鳩upper

五毛關鍵時候就會出來洗地

當撈侵玩america first都唔係最好時機？

凍結同北韓交易國家嘅官員係美國既資產, 同埋取消佢地親屬嘅國藉, 咁樣先有用架嘛

呢對狗男女

係就發啦
食住條水搞獨立

留返做後著？

事實證明，香港同中國保持距離越遠越好

邊個唔想遠離痴線國家丫

yes

取消香港關係法

考慮 擬 準備

侵囝有時做野都好有效率既

雖然只限炒自己個inner circle

明明係支那人賺緊美帝錢
點解仲可以咁無恥叫人唔好賺中國人錢

嗱 比個例子你
如果apple唔由中國低價入口iphone零件而供應唔到iphone8比世界各地 咁apple拒絕同中國交易呢個行為係賺錢定蝕錢

侵侵喺咪學雜種，捉緊一盤好大的棋呀？

語言偽術

中國可以供應啲咩其他國家係供應唔到既呢？

佢做都冇用啦
人地到時話用核武 你做乜鳩都冇用 人地要求咩 你咪又係要比咩佢 除非北韓一夜之間轉死性

數量太大，同埋有必需品

支那都識驚啦
cc台好出名嘅奈奈姐都唔識驚
支那都都唔知多唔多謝佢好

係就快啦屌

apple主要零件並不是由中國低價入口
大部份零件係由外國運入中國組裝
唔好搞錯
所以每年睇中國入口數字可以估計到出口將會升或跌
中國製造業係好需要外國畀原材料佢
所以一禁運基本上企咗喺道
乜嘢十三億人塘水滖塘魚都夠做，做雞就有佢份。
搵塑膠都夠佢受，大部份練油化工廠係美國佬，你去求俄國高價買囉

LAST CHANCE

快啦屌 得個講字

THE REAL ACTION OF THE LAST STEP OF THE FINAL CONSIDERATION OF THE ULTIMATE SANCTION

Trump: now choose between the US and NK
china:

取消所有中國領事館 中國人美藉/綠卡 留學生回國 剷走唐人街

留返做底牌

唔知澳門會被中止貿易關係，定繼續係暗底裡收集情報

點都係孤立金正恩著數過同美國為敵

第二步封殺 股權30%以上係中資既公司

遊戲台 至愛既拳頭公司

你樓上嗰位完全logical fail, iphone 都唔係必需品黎，唔生産會死？仲學人比例子
相反大陸唔入口就真係仆街，因為入口嘅係工業同生活必需品黎
根本美國係世上唯一有能力鎖國嘅國家講到冇左大陸會死

9upper

終止所有twitter留言

好似天文台
可能 考慮 有需要 按情況 或者 將於未來

原來得啖笑

其實只要凍結高官子女海外資金，同埋威脅要趕佢地返大陸，
就得

又口交
好悶呀

美國日本南韓品牌嘅工廠齊齊撤出中國
大批管工工人齊齊失業

朋友…………
你好似唔太知禁運係點………
有得再岀口就唔係禁運啦……
參考下當年韓戰，香港點發達你就大約了解

考慮乜春，直接實行啦

諗下好啦

唔記得食藥

兩登仔捧親都冇好野
又一例證

香港係中國架！
斷埋香港！

無撚用， 即刻la

其實成堆核武擁有國去屌鳩人地研究核武係咩玩法
好似香港堆中產咁，要撳住D窮撚唔比機會上到位?

越多人有就越唔穩定
唔係上唔上位既問題
因為一個決定就影響全地球，冚球剷果隻

對員工：You are fired！
對金仔：You fire？

又係Twitter？

要考慮即係=唔會制裁
美國有咩重要決定係會用官方途徑講"考慮"丫？
獲獲都係做前一個月/更短時間宣怖一定做某樣野 又或者做果刻先向全世界發表

真係做駛撚放口風俾你拆咩
又唔見當時打拉登係全世界放風會果日打？都係殺完處理埋條屍先宣怖啦

呢招大絕黎，唔可以咁早用

直接打鳩佢啦